喺外國番工 好難識朋友

以前讀大學 都有班玩得熟既朋友

畢業後留低番工
大學既朋友番哂香港
唔想放工群埋啲同事玩
參加啲Kong Soc活動 見你番工又唔受你玩

莫講話識女仔
識個普通朋友都難

去pub